有無人覺得凍左好多

得幾度咁 想搵個人攬下都無

冇 廢柴毒撚怕凍就做多啲gym啦